甲裝立花道雪可以點破?

遠攻我有減傷+反傷 近攻我仲有火甲
仲有無限時魔免 你點夠我玩?

我係本多 一下扑撚柒你啦

我即刻捉住你 你都俾人圍死啦

我開金波 即刻吸返哂d血 又滿撚咗血

服部拉撚死你

之後我開大技拉住打 等你大技完左咪又係捱打

拉我埋身燒自己?

加埋仙豆甲真係狗撚
但武田開大梅毒追住你慢慢斬

JJ佬開大都掂

彎拉完我都行開左啦
你第一日玩